辭職警察考海關 vetting 報唔報埋好？

如題，有無現職師兄可以解答。
報定唔報好？驚影響印象。
已過FIB，而家vetting

直接轉做黑社會仲好

死撚開啦

你去自殺啦 殺左咁多人
英國你又去唔到